大家行完 就銅鑼灣去行街？

係
唔係